[今個聖誕] 呢件法國菜我啅硬

雖然我唔係達叔，但呢個菜我今年聖誕真係啅硬，過一個法式少少既聖誕。當係苦中作一點樂。
同時間希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

同時間我地係mewe已經開左group，希望大家可以一齊吹下水分享下好西。
MeWe:

同場加影
蒜油意粉

希望大家多多支持小弟，係屋企都享受到出面Fine Dining嘅味道，希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

MeWe:
Instagram:
Youtube channel: BillyLaws 比利羅氏:

夜麻麻好肚餓
我平時鍾意落白蘭地 個味會再complex啲
同埋後落kneaded butter比起一早落麵粉會無咁易燶

我一向跟開鬼佬咁做開 聖誕個時試下巴打你咁落先 面粉最後先落巴打你？

Skim fat 收水再加kneaded butter (麵粉加牛油1:1咁撈埋)

試下咁樣落面撈先

牛柳整出黎好似正d
我用牛肋條整好油

可能太肥
巴打整左？

間中都會整一大煲黎帶飯

多謝你
我諗聖誕要煮咩諗到頭都大
而家問題已解決

但請問哥哥你條片用咩紅酒？
有無好提議？
我諗住dry wine/merlot 你點睇？

(spam下連豬先 好得意)

哥哥，first attempt已成功
屋企人大讚 開心仔

改用咗牛肋條
正日再買舊靚牛

多謝你